[廢文]一口氣睇晒四季+劇場版魔法少女伊莉雅

屌你老母佛都有火用撚左半個鐘打文
剪下然後成篇文唔見左

是咁的，前排有人係到開post問fate系列邊套最好睇
點知樓主比人屌到反肚話咁長既list偏偏欠缺左魔伊
我先開始睇由silver link製作既四季fate外傳
點知咁就中晒毒了
雷切定千鳥 fz定fsn好睇？
魔伊世界第一呀

說來慚愧我係由ubw tv版開始播然後D人話睇左fz先再睇fsn
我先開始接觸fate呢套巨作
但原來我錯過得更大既係魔伊
無錯我係死毒撚 我最中意廢萌
但魔伊唔只有萌 而且有一流既打鬥

剩係伊莉雅呢下掃堂腿已經J到我精囊出血
雖然呢part好似已經係最好睇既打鬥

講埋歌
OP starlog我好耐之前已經聽過下

星は変わる世界の闇と夜を照らして
一聽到呢句精華先知原來呢首出自魔伊

而且三期OP亦令我正式成為fhana飯

下年一定去睇live

OP既動畫亦做得越來越出色
好似三期伊莉雅用合體變身拉美游隻手
同四期頭四五秒果個分鏡

人設內容我呢d業餘都不如既小薯仔就唔講了
總之就好撚好睇
無奈係三期頭半季完全係講校園仲要BL
但第四季第一集就要伊莉雅孤令令去冰天雪地既異世界
沉重到我一時就間都追唔到落去
伊莉雅好撚可愛 配音仲要昇華埋
屌佢老母ufo成日醜化伊莉雅
而美游就唔洗講啦 簡直就係完美既女神
pure到true到

魔伊仲破左幾多傳統好引人入勝
魔法少女竟然係換上英靈服裝
女一會變身女二既裝
而且無主角威能 三期輸到仆街

岩岩睇埋劇場版真係好撚精彩
雖然作畫係差小小
節奏又有d亂
不過有幾可會睇士郎咁撚型
成撚日話要做正義の味方
屌你老味終於搵到囉
可愛就係惟一既正義 守護可愛既妹妹就係正義
而劇場版仲要完全補充番美游既身世
而士郎仲要出埋日文版既ubw大絕
又成功啟動到聖杯
相信好多睇開fate既觀眾都有好大既欣慰

而家睇到我唔買開fig都想破戒買fig
最緊要好想買到呢本呀屌

睇晒咁多集 而家好空虛 空虛到打咁長既廢文
幾時出下一季呀屌

仲未睇既你好快快趣去睇 唔睇後悔終生

發現原來自己仲未睇ova

睇漫畫版好過睇動畫

師兄真識貨 伊莉雅賽高

最衰就係間公司冇錢,後個幾季同劇場版都畫崩

漫畫仲高質 必睇

大家覺得fate系列動畫之中邊套最好睇?

搵番條link
sor無講小黑 我唔識欣賞深色膚色
不過佢越後都越佔重大地位

不嬲都話神作

ok收到 一定要搵到本畫集

有冇人有台仔komica張圖,話3個女主角揀邊個先最識食

google搵到了

屌你老母ufo還我真正既伊莉雅

好同意佢既描述不過希望fbi可以早日查下佢水錶

佢d figure 真係諗過先好
見過有隻係連日本仔都唔敢買
FBI真係會拍門

link呢師兄

真係想買figure

fbi is watching you
btw 漫畫版正好多， 後期晝功進步同分鏡都一流

btw四期個田中妹究竟係乜黎 定我睇漏左

無啦啦標出黎,有啲伏線咁樣

2wei herz 最尾，伊莉雅將兩把杖二合為一打大佬個幕好熱血

要搵美游返黎打鑊甘

劇情版睇到

未見過士郎咁有型

一晚打完聖杯

小黑美遊最高
伊莉亞可以收皮了

我覺得Fate所有系列真係魔伊最好睇

櫻+蘭斯洛特

睇唒動畫，而家追緊漫畫第4季
劇場版D打鬥場面差咁D，不過士郎好型，好好睇，睇完明唒成個故事

係 最尾解釋到點解美游一開波屈過伊莉雅

I love Loli

我都係

Fbi is watching this post

不能同意更多
社會無人識欣賞

美游

yes 呢套好睇過fz同fsn
下次見到fz撚戰fsn撚，建議魔伊大軍收佢地皮

魔戰

如果走哂啲百合情節應該會多人睇好多
講故事性魔伊係FATE 系列世界第一
(第二係HF)

FBI

等睇比fz撚插

伊莉雅世界第一

但係你個名係六花

down埋fgo新手上路等抽美游同伊莉雅

仆街篇文仲長過我痴撚線，樓主好波

講真起初真係唔想睇 感覺就係將伊莉亞係fsn拉出黎做日常咁因為fsn無佢路線

不過聽人介紹原來都有聖杯線主骨 但聽講好好睇咁

就2 3日追哂4季 比我感覺 的確係套好番 雖然3 4季真係好撚頹 潮士朗開技都低端哂

我覺得最正既打鬥係巴潔特打小黑加伊莉亞 美游未黎之前 小黑開大技 4把唔同方向既刀做誤導 小黑由上向下襲擊鐵拳手果段 熱血到喊

btw fz最好睇不解釋

fz睇到硬係有個位唔對路又講唔出
不過作為毒撚伊莉雅邊有得輸

兩套種類唔同 無得比 我都唔係黎引戰

btw 漫畫真係好睇好多 fate迷如果想單純睇平行世界既聖杯戰 可以由漫畫追

FZ型月味淡，冇乜深度，硬係差D